點解好味嘅嘢永遠都唔健康

係唔係神比人嘅挑戰

食精好健康喎

人類仲未脫離到既本能黎
係原始社會，熱量高既食物好難得到
所以會想盡快且盡量擺落口

我覺得大部分菜都好味喎

不過唸真，要加D唔健康既油炒，或者 沙律用沙律醬又真。

炒波菜
食緊

未必
黃店啲食物都唔見得有幾健康

意粉好健康wo